九月九日憶山東兄弟

獨在異鄉啪啪啪
每逢佳節啪啪啪
遙知兄弟啪啪啪
插遍茱萸啪啪啪

哇好高質呀